原來利君雅係公主嚟㗎

香港人始終都係鍾意造神

好能on9

今日起係 加油利君雅

飯民係咁架啦

吓。。。

好似又有道理，但點撚樣有利法呢

我都諗唔明，又唔係可以拉到南亞國家過黎

是咪on9

無得靠人係要靠自己

都係既

佢係巴基斯坦裔, 點樣中東公主?

突破盲腸

巴基斯坦唔喺中東咩

啱嘅，香港人的確當咗所有非東亞地區都係中東嘅又

中東果個係巴勒斯坦
巴基斯坦係南亞

反而我想知佢哋傳黃之峰係越南裔係咪真

屌 睇下地圖先啦

點會中東 有個巴字就中東咩

巴西 古巴 唔通又中東咩

求其啦 connect到南亞就得

而且仲係處

老屈？

師父明白了

香港人離唔開造神同政治崇拜

推到佢油長老豆買起香港

梁天琦咪又係咁造神

做多左

呢個世界上好多人都係咁
唔止香港

泛民係咪想推佢出嚟選立法會呀？

有咩利 講黎聽下

on9

香港公主

做乜鳩呀⋯⋯

。。。

做乜鳩

多左了

完勝中國迪士尼公主

笑死

真係唔怪得外國人當香港係中國

其實中東隨時有幾千個現役王子公主
同西方唔同玩法

佢係連登公主

體臭味濃

點解要神化抗爭者
咁樣只會令人望而生畏 覺得抗爭唔係普通人應該做嘅嘢

南亞公主

其實係人類都係咁

係呀
香港都喺中東 所以我地都係中東人

明明就係當曬做東南亞

?

話明係南亞，咁梗係南亞

不過呢，確實可以分為大中東地區：

大中東地區（英語：The Greater Middle East）是美國喬治·W·布希政府於21世紀的前10年創建來描述穆斯林世界附近的國家，尤其是伊朗、土耳其、阿富汗和巴基斯坦的政治地理學名詞。[1][2]一些位於南高加索和中亞的國家有時也會包括進去。一些演說家會用此名詞來形容全部以伊斯蘭教（穆斯林）為主的國家，但這個說法不具有普遍性。[3]大中東地區有時也會稱為新中東地區（英語：The New Middle East）或大中東計劃（英語：The Greater Middle East Project）[4][5][6]
這個拓展名詞來自美國政府2004年的G8峰會的準備工作，作為徹底改變西方世界應對中東問題方式的提案的一部分。[7]

so, why not both, super

利君雅見到唔知咩反應

茉莉公主 成日著黑絲

沙特好似係
因為皇室後代永遠都係皇室

唔會出左個第十九代玄孫 平民劉備出嚟

cls架

狗噏㗎

咁阿富汗歸邊度？

佢喺我心目中係女神！

等陣又話外國勢力

喺Google可以揾到細路女將相，係好多版本嘅中東公主，利君雅只不過係一個喺香港土生，努力讀書發奮做記者，希望自己唔會因為膚色問題被拒門外嘅巴基斯旦裔人，佢有玩FB之類，但比較低調，係一個滿腦子新聞嘅工作狂。

聯署叫迪士尼重拍阿拉丁
利君雅做 Jasmine

有人當南亞有人當中亞，甚至西亞，足球隊方面由南亞足協加盟咗中亞足協。

好好笑

癲夠未

呢幅相係咪烏克蘭影嘅？Winter on Fire 好似有呢個細路

有咩利？

智障造假係大陸文化，好學唔學

張公主相由論壇時代已經見過好多次

咪on9

我浄係知佢係一個香港人
細個努力讀書
入浸大讀傳理
出嚟做一個有良心嘅記者
執行社會第四權

屌笑到仆街 多謝提供笑話

利雅 永遠 是公主殿下
潔白 裙上 是絕代芳華

好似係
睇到喊

cls佢好撚適合做jasmine

一直覺得好似

佢地係香港抗爭嘅藍本

Leia公主，star wars

中國人喺溫哥華集會做納粹手勢！！

加油利君雅

你住係香港定大陸
骨子裡本質都係無變

佢無問題，on9仔造神就有問題

呢 d 味先正，
撈飯一流

巴基味， no way

係真 香港公主

我係阿拉丁

我係燈神

Luke

佢係香港新聞公主

開心lor

繼續吹

但係佢地打陣地戰架啵

好

我們都是利君雅

8.24藍絲吹大雞萬人圍香港電台，

我哋要營救rthk

on9到笑咗出聲

唔及你個格臭

屌

痴撚線

歧視

好心你地啦。點解唔可以當佢係普通香港人咁對待。

泛民要造神，無法

臭你又奶？